內地虛幣交易所「大公牛」：暫停FCC交易

網名「幣少爺」的黃鉦傑，曾經揚言其非常支持的Filecash coin（FCC），是「我哋香港人可以賺盡中國市場錢的唯一機會」，FCC更於內地「幣虎」及「大公牛」交易平台交易，不過昨日其撒錢消息傳出後，內地人即「斷佢米路」，今日中午12時30時，大公牛表示，將暫停FCC交易，惟在此期間FCC的提幣保持正常，恢復交易時間須等待進一步通知

暫停交易消息傳出後，FCC價值即時插水，據幣虎網報價，由約14.26美元，急挫至晚上7時約4.74美元，跌幅為67%，不過其後大幅反彈，截至晚上8時急上至10.78美元，較低位升1.27倍，但全日計仍然潛水。
值得注意的是，FCC完全無實業可言，故此其推出的幣內在價值應接近零，其網頁稱「FileCash旨在打造一個基於區塊鏈技術的全球電影視頻分享、聚合平台......推動電影產業的發展，創造出更大的商業價值」。

今年虛擬貨幣市場踏入第四季非常不景氣，今年初比特幣（Bitcoin）價格為每枚1.3萬美元，其後在6,500美元位置跌定，惟11月中起開始急挫，最新報約3300美元，全年跌幅近75%，令到其他引申產業包括交易所、經紀、顧問、媒體業均受到影響

1

屌你

睇人仆街最開心

cap完水散水

點解佢話停交易就停交易？

幣少->斃少

谷入面啲人仲好 high

老千上位啦

神棍笑人神棍 呢個post好笑 thx

cap完水上市抬高價走人 再做單大龍鳳派錢比人拉
股價直插 人地就賺到笑
佢d所謂既幣少軍得番d廢紙
世界上冇免費午餐呀
一切都係局 依個局由2018年12月16日正式結束

果班幣粉應該有8成係媒黎

CAP水解散既話無需要收割前掉幾十萬落街吸晴, 直插至零係終會發生但唔應該係尋日, 唔覺得呢個結局係搞手意料之內.